晚晚砂紙磨龜頭巴打唔該入黎

做咩搵橙呀
冇橙我買比你啦
唔好推返上黎

唔記得尋日買左梳蕉係環保袋冇拎出黎
今晚實變曬黑色

hi 紫心蕃薯

蕉有咩好食食西瓜啦

屌你老母

唔比笑